前面個男同學二頭肌好大

好撚想摸啊屌

多謝！但唔好摸

廁所等你 任摸

就黎忍唔到啦

原來坐我後面嗰個頭油gay佬毒撚係你呀？
好心你沖涼啦好撚臭呀

屌你樓豬圖呢

圖呢